\vspace*{\fill}
\begin{center}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics{imagenes/ccby.pdf}
  \end{figure}
  Esta obra está bajo una \href{https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/}{Licencia Creative Commons Atribución 4.0 Internacional}.

  Material adicional disponible en el \href{https://gitlab.com/emilio93/ie499}{repositorio del proyecto}.
  % Fuente para generar el archivo se puede encontrar en el \href{https://gitlab.com/emilio93/ie499/tree/a5322cc8df03e670e19c882ca79f529e8fa4efe9/TrabajoEscrito}{repositorio del proyecto}.
\end{center}
\newpage